[逆魚蛋] 有冇巴打會搭廉航訂飛機餐？

一份 econ 餐平均成本8蚊美金，但 UO 一份餐只賣 HK$65，網上訂再平多HK$10，仲可以 R 到空姐來 serve

個感覺就好似全機難民，得自己一個係客咁

真
仲有得屌埋空姐
成個package 扺到爛

你重可以Upgrade自己去坐廉航商務倉 人都高級咗

但等行李個陣 國泰遲land 開始拎行李 你個牌不停寫delayed

屌空姐幾錢

3萬蚊過夜

我去考空少食crew meal算

住 lcc business 冇得喺人群中散播熟食氣味

blowjob幾錢

上機前買定野飲，留番肚係果邊食仲好

包埋

同番工一樣 自己帶飯

廉航短途多

留返個肚落機食好過啦

貪D飛機餐好食咩

UO已經唔會再考慮，UO既餐更加係狗也不屌
同樣價錢坐日藉LCC已經買到個餐加多杯雪糕，仲要係好食既